夏天你地會唔會著底衫

胸口同背脊成日出汗
搞到件衫有汗印
好柒

易岀汗嘅人好似只可以帶衫換
因為著咩都易岀汗

著多幾次臭到仆街

買件試下先

真係好撚似

番工底衫都著佢，其實唔錯，著得幾舒服

恤衫會，tee唔會

恤衫正常都會

依家諗住著tee都著埋
太大汗

唔係d汗話會係其他走返出黎咩

咁我情願帶多件衫換

TEE都著底衫我著TEE嚟做乜鳩

冇錯！我好大腳汗，本來都諗過割腳汗腺，但啲汗係會喺其他地方出，我怕會攪到個身臭，腳臭唔除鞋冇人知，身臭就係生化武器

今日著左airism 效果幾好
著左唔算太熱

但驚個質地著幾次就好撚臭

唔着會飛釘
你地有無飛釘問題

飛咪飛